# Simulador MyCrypto

## Instalación 
1.Ejecutar
```
pip install -r requirements.txt
```
2.Crear _config.py
Renombrar ```_config_template.py a _config.py ``` e informar correctamente sus claves

3. Informar correctamente .env ( solo para desarrollo)

Renombrar .env_template a .env e informar las claves
````
FLASK_APP=run.py
FLASK_ENV=el que quieras de `development`o `production``

4.Crear BD
Ejecutar migrations.sql con sqlite3 en el fichero elegido como base de datos
